[思覺象]周日放假小畫家畫名 人人有份

come on

memememe

唔該象仔

思覺象做地盤嫁wo

LM

象仔心情咁好
聽日放假呀？

樓主係假象

我個名
多謝象巴

屌

我

做地盤唔畫得名呀

唔該

(笑)

有怪莫怪

邊有得放

留名

返工啦你

畫我

強貼留名

麻煩象兄

象仔

放假返乜9野工呀

我呀象子

Me ok?

畫我個名

笑咗，多謝哂

ok

我又要 唔該

btw 樓主係咪練緊用腳趾畫畫？

做乜鳩

象仔我又要 唔該

唔該巴打 好盞鬼

多謝象仔

今日休息下啦，聽日要返工架啦

唔洗客氣

Me

手指呀

Cirilla

上面

最緊要你鍾意

女人湯丸
今照先腰痛痛醒 又要痛住黎返工

老友比快期你呀

聽日要返工做咩今日咁好心情

隻手指公

LM 😒

咁岩有電腦用咪玩下

想睇象仔畫pepe the frog

聽曰又要返工

OK

聽日要返工啦，好不安呀！！！！！！

meme

斷腸人在天涯 留名

笑死

唔該象仔呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

唔好客氣

好可愛 多謝

最緊要開心

你鍾意就得

搞掂

聽日放假呀

辛苦哂巴打

me

多謝象仔
我依家都作病
寫埋我個名係張畫作度OK?

記住簽埋你個大名，唔係我邊有得威

你都休息多啲呀
今晚早啲訓啦

OK
等等

記住答名

簽呀

收唔收貨

收
多謝象仔
快D好返聽日返工啦

見到象仔真係百感交集
每個星期日都要見到象仔先安落
好似一個識左好耐既朋友咁

承你貴言
你都要早啲好返呀

恭喜

象仔自畫像真係靚

象象

睇唔到添

我！

唔好意思唔記得叫你加個簽名落去
麻煩象仔

上得高/連登都是朋友

畫我畫我

滑鼠好難畫

仲有顏色

我啊我啊

留左先算

專業既

留明

要stop了冇電腦用
有緣再玩

畫埋你

我想要簽名呀唔該

冇電腦用
遲下先

好有霸氣

多謝
請受小妹一拜
聽日準時返工

請畫我